你班人開心得太早

普京說：我今屆唔選總統，俾住梅德韋杰夫做住一屆先，下屆咪又係佢做。

安倍俊三：做左最年輕日本首相，辭完職後幾屆後咪又係佢做。

你們真係Too simple, sometime native

大佬都未出

五年後就知我講得啱唔啱